我是漆巴 你問我答

首先對各位支持我嘅手足講聲對唔住
希望你地冷靜聽我講吓
我相信大部分嘅你地都係細注咁玩
今次輸咗希望你地會戒賭了 就當捐錢畀馬會
如果係輸身家嘅手足 放低波飛及聯絡方法
我睇下可以點幫你地
我會守承諾退出波台 多謝各位一直無條件嘅信任
今場我自己都好傷心 絕對唔希望係新聞見到大家
我會一世唔安樂

買左曼聯讓1 收錢 fatfat la

ho ball

24個比利?呢個係?

撚狗

買咗幾萬果d諗下自己如果唔貪心買讓球可以賺幾多

我拎咗兩皮學費買
有冇咩工可以搵快錢

樓豬可能係lihkg開壇以黎最高質既波台巴打

撚狗大師

仲係咁叫人一萬五萬咁買

幾時死？

ptgf

撚完再留contact畀你撚多次
定因為all in嗰班特別蠢想收做信眾做長期飯票

係ifc準備針

輸左2萬 祝你好運

要人輸錢都唔夠 仲要留聯絡方法起埋人底恥笑

出多一場比我追數ok?
輸左20k
只求追返個本

bf快d

你條撚屌仲有面目上水

牙路 今次追到要好好做人了

我地嚟研究下如何長生不老

樓主係活神仙

大仆街真係依d
普通波台狗都唔夠佢賤

幫人戒賭

係我唔忍，同佢聯絡完起佢底啦

我仲信樓主架

做到夠盡，我鍾意！

仲叫自己係漆巴？
你有當過我地係巴打咩？
你有咩資格叫自己做巴呀？

agger路你喺第二個post話食花生食得好開心喎

真係走犯咁嘅款

其實你退唔退出真係wfc
除左你班信徒同笑柒你都無咩人理你

煽動其他人賭錢 唔知會唔會有人集體起你底or聯署報警拉你呢
利申 唔賭錢

最有智慧係金次

系

牙銘

你頭先球12碼入左就可能真係4:2啦
咁都射失

拉曬馬報啲人都未到我

樓豬好波

唔知害撚死幾多人
而家仲出夠膽死上水

但你呃弱智唔同講法喎

lihkg開壇以嚟最大型嘅撚狗事件

樓主你聽日放低袋十萬現金起中銀門口

人命賠唔賠到啊你

想問你點解要一場料出咁撚多個posts 唔賭但純粹好奇

btw lukaku廢到喊

最慘係出面有班平時唔賭既有d都信哂佢 可能樓主而家好開心 但今次玩大左了

[black][/black]
留低個聯絡方法有終極內幕貼士比你地番本

放貼士犯法既拉鳩哂d蘋果東方啦

冚家剷我一早話漆巴條友係神冇人理！呢家事實証明一切。求漆巴比多幾次貼士我，等我可以升仙，幫助更多既人

蠢撚到咁都上當, 唔死都無用啦

幾時再有料 想all in追數

停啦好嗎

關你撚事咩 諗下李城點入兩球好過啦

咁都信快D死唔好阻住地球轉啦

唔止係未來人 原來仲係仙人

玩到咁叫人停
樓主都算無恥

要不是ddg...

事前仲有人話李城前2場平均入2粒
應該穩陣

Lm

就係不死身先生存到有時光機返黎呢年撚波台狗

你以為馬會年年賺十幾億係點賺?

上連登 勿認真

個king臨尾有機會有一球嘅
其他都無了

當左我叫你停，你有理我?我唔理，呢家我條Ex肥c想跳樓，求柒巴俾多次料撚多佢一劑!

你幾時有叫我停
你呢啲爛賭仔反而係咁R料

除佐屌你之外

我輸左旅行費4萬點算

躝啦冚家鏟

正評了,又撚狗

講完之後拍拍羅柚就想走左去?

其實你搞到d人跳樓死我都覺得幾好睇
但真係太多post
集中一個post好無?
支持你

你唔係好認真叫人allin架咩
$3000都唔夠
要$3240

唔好開咁多post ok?

有圖嘅睇下幫唔幫到你

ching又撚狗

你都幾無恥架喎！

利申：食緊花生

屌你老母撚完狗出嚟講聲勿認真
再無恥d呀

俾場料手足們翻身
利物浦[0/-0.5]

認真一問 3:2嗰場你係9up定真係有內幕?

2場波膽開30幾個post
路狗中幾皮果陣都未出聲啦

有冇一個苦主集中貼 想入去食下花生

你唔係到依家仲以為佢好人呀
難怪輸兩皮學費

哈哈哈仲有人問得出呀

樓主高質幫人戒賭
幾萬話多唔多話少唔少
拎幾萬買波膽班弱智仔今次咪當上左一堂
咁撚蠢他日比人昆去買倫敦金輸幾十萬幾百萬家破人亡都唔出奇
樓主救人一命

比人撚完未夠仲要再伸個頭出去比佢斬

d人真係無腦

收爹啦

我會唔安樂 所以想睇下有冇方法幫到佢地

樓主下場返生

班弱智仔撚識起人底咩，你太睇得起佢地啦

真係輸得好，佢叫你留聯絡方法撚多你一鑊等你仆街得再徹底啲呀

樓主出多次料啦

係啦 集中番一個post 方便bookmark d on9仔名

我冇但你畀我 我down

佢老母生少咗個腦比佢

你信有報應?唔怪得會信4:2

放出嚟啦撚樣
撚完人要人留contact

其實有內幕有咩出奇

跟左50萬 贏
多謝樓豬

真心唔係想撚人

笑撚死

咁你今場allin左幾多？

班傻仔跳樓咪仲好

等個社會少一班垃圾

還定佢地留係世界到都係第日比倫敦金呃

毫無貢獻咪死咗佢仲好

廢時浪費社會資源

有內幕都唔會擺上連登啦

屌你係咪自己買左祖記４比２之後水鳩人買曼咋

撚完講依句

忍笑忍得好辛苦

就係因為有ddg李城先冇可能入到兩球 李城黎咋你估皇馬咩樓豬

唔認同

問一問樓主 今晚利物浦對阿仙奴 你會估咩比數？

利申：食定花生等睇戲

又好似係喎😱😱😱有內幕仲會免費貼比大家睇等大家有錢齊齊搵呀😱😱😱仲要波蛋😱😱😱

你老母咪又係生到你咁撚蠢喺度回post

又話退出連登🤔

其實你老豆係咪射少滴?

痴撚線笑死

陣間樓主唔出料 搞到啲人回唔到本嫁

到而家都仲有人信

樓主我支持你繼續開膽

邊撚個無腦大家有眼睇嘅，唔駛你提大家啦

你咪走呀 我一定要賺返d錢

弱智到呢...

唔會再講 唔想又累咁多人

Telegram : peachy001
我send俾你睇

你自己咪係一條撚人囉

退出未

我唔係想撚人
不過好多人甘心比我撚

我呢輪都賺夠喇，都好想俾其他人賺下

佢需要既係戒賭熱線

大把人等你料all in翻身

戥你老豆慘啲 患無精症你老母都生到你喱個on9仔

賤撚到

大大力咁叫你地個個人擘大對眼睇佢有幾弱智

信個傻仔都唔去信你老豆老母
我寧願叫我老豆老母9up個number比我買好過啦
3唔識7講兩句信到十足

支持樓主離開前開哂所有膽
比大家回本

跟左巴打買上盤 約左經記後日睇樓

題外話，在街和你搭訕的人，9成9都是SELL野和騙錢的。陌生人打你手機號碼的，十成十是騙子的。不過還是有人上當。沒有人會在街上無端關心你的，肯定有目的，提防警愓！關心你的只有你的爸爸媽媽。

願做樓主死忠 出一場跟一場

你係咪輸好撚多?
我有心水可以幫你回本喎

On9真係on9
病急亂投醫
仲要搵返令你病嗰個

抗體

岩呀 其他垃圾

喂 倫敦金都係咁咋 當買多注六合彩啫 投資呢家野邊有必贏呀

呢句真 大家唔好講晦氣說話了 講心水唔跟牙路買嗰個係傻嘅

真係有

如果佢地尋日唔係反豬蛇咪中到2:0 波蛋囉😂

嘩好撚威喎

好彩我跟咗豬蛇

其實你加密做咩?
好驚比cd-rom見到你咁on9?

仲有大把心水

咪話唔提大家, 豬蛇貼埋阿利2:2
想翻身就拿拿聲訓身啦

誠求各位巴絲打唔好再發放有關自殘嘅Post 唔想令真係輸得好緊要嘅人睇到會令佢地唔好受 諗埋啲負面野 求求你地

收皮啦 仲想撚狗

應該有啲人真係唔會再賭
大注到影響生活果啲無腦垃圾就由佢啦
仲幫乜鬼

或者跟牛ching買角

輸左一千萬

踏實慢慢做part time儲返筆錢咪算
仲諗緊番本

好心你啦

咁大個人唔腳踏實地搵份工做

信著個研究長生不老既精神病人

而家仲想求佢幫你?

一d尊嚴都冇，我係你老豆一定好心痛

睇過

起下樓豬底睇佢咩料啦，明顯係波台假膠啦，今時今日仲有人信樓豬係好人？

含深啲巴打輸咗幾多？

Telegram 唔該

你買左200注?

原來奇門遁甲咁樣找數嘅

畀我研究點用先驚自爆好危機

跟左樓主買柒左仲扮豁達, 跌落地都要拎返渣沙
你同果d盲搶鹽師奶話鹽係必需品點都要買定幾包有咩分別

我爆俾你 peachy001

而家算點 輸左錢就成隻死狗咁 係男人就企起身再賭過
有賭未為輸呢句說話唔係假 只要揸緊個信念 每個人都係伊藤開司
冇波tip又點呀 咪自己諗囉 人地都諗到 點解自己唔得
呢個世界唔搏就咩都冇 燃燒生命啦！

7月到 樓主睇路

唔知係邊撚個一開始叫人一皮五皮咁買既呢
而家又扮晒關心人地咁

希望真係從此唔賭

睇班弱智跟水輸再仆哂出黎乞真係好撚爽

唔收弱智

Ys

每個人興趣價值觀唔同 點能夠因為唔認同而標籤我呢

好波

出多水重心料啦, 回本靠依鋪

😂

係上天特登比漆巴中頭場黎陰鳩你地

咪撚怪漆巴 係神比你地既考驗

有沒人發現自己原來係隱性弱智?

咪信咪得 人地個cost係退出連登 信果班撚樣個cost係真金白銀
你話邊個on9 g持樓主

繼續出料 回報翻我地
只要正常咁出 唔好話中硬 終極重心 叫大家平注上咪得羅

我都知波膽唔易中

佢都無退出

你一係借力，一係就係全連登最戇鳩果個

撚狗撚到

巴打 樓主點解要回報你地 同你地有親？

所以你話 仲唔係擺明撚鳩班柒頭

原諒咗樓豬

真係變世紀車禍

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咪撚up完唔告

點講都好 可以令本身40倍既波強買到得番15倍真係好經典

仲諗住翻身嗰d真係無撚得救

仲撚緊

樓主仆街啲定火燎森仆街啲?

真心
巴打今次玩一玩
應該好多人咀咒你
可能會短命好多
何必呢

利申小注買
輸左唔怪樓主

做咩姐

不得不正皮

想翻生就靠呢次啦
車路士對愛華頓 0:5

成場都keep住低過其他波膽賠率

亂信人跟水諗住咁就可以係底層翻到身
咁撚冇腦真係抵一世做港奴窮撚

連登力量

見到果D用grant loan賭嘅真係覺得抵撚死

即係唔告係咪呀，弱智仔，死弱智仔 唔撚收弱智呀 你躝啦😂😂😂

自己一張真飛都唔肯貼都撚到咁多人落搭
如果樓主走去做騙徒應該發過豬頭

最後佢地咪又係搵老豆老母埋單
佢地根本0成本 唔通佢雙親會睇住佢死咩

貝打 問心一句 一個普通人能夠係一日之內就有五皮之餘又第二日就轉賬到去馬會個AC 我覺得唔需要太擔心佢地 輸咗咪當上咗一堂 賭波冇百分百肯定 要自己諗過度過 當3:2出咗就個個都拜你 輸咗就屌尻你 個種心情都唔好受 成年人有責任為自己做嘅事思考清楚

又係bin c時間
我認真同你班人講曼聯防線本身勁，再加matic補強冇可能比李城入到波
有個信徒仲話李城快曼聯慢，又話以前三季有入波，唔夠人講就叫我弱智仔

好在我無戶口

講得好

你台戲做完未 小丑一名

笑撚死人呀

呢件事最得人驚係原來連登賭仔影響力真係可以咁大

唔記得加密 有冇人幫我加密 唔想再好似琴日咁跌

暫時得弱智想入會
咁我唔想收弱智, 咪無人JOIN
就係咁簡單

好波 又撚狗

簡單啲啦一係 我家陣睇你唔順眼 因為你係弱智 而我擺到明歧視弱智
咁告得未

樓主需唔需要人安慰下
我知你都好難受

Ching 俾d下台階人地啦😂😂😂

講撚狗真係唔夠agger路清黎

其實我都幫到手

不如漆巴係走之前講下真相係點?

琴日同今日都係自己分析?

我刁 又黎

就咁出下水分享下其實真係冇問題
先唔講你用字鼓吹人地賭博 仲要係大賭個隻
仲要你自己出咗幾撚多個post去講同一件事
有咩用心真係你自己先知

比人撚完，又走返轉頭再比人撚多次 真係狗性難改

屌

Ok 波台大和解

繼續有人問

屌你老母 你真係偽善到仆街
一開波引哂成班人中伏 依加我地都係笑9比你引果班人 你又出黎扮正義講一番道理

呢個po真係好歡樂

agger路大哥係咪撚緊我一時又關心我 一時又屌尻我

巴打又講得幾好

手足 睇真啲自己上緊咩forum上緊咩台先啦

終於明點解咁撚多人落搭
而家仲問得出樓主係咪9up

叫人細細地買一萬好啦 真係良心

好認真問 樓主幾歲 睇你講野十足十 14 15歲

雖然一直都知，但賭仔多弱智呢個事實赤裸裸咁擺在眼前，又真係睇得幾爽😂😂😂

我咪笑9緊樓主同信佢果班on9囉 做咩
我依加屌柒緊條仆街叫我地咪笑d傻西咋

天堂cv嚟

😂😂😂😂

弱智都咁撚正義？

投機需注意承受風險能力

問果d都on9
樓主話真, 你繼續信?
樓主話假, 咁你可以點?

證明你仲未睇透

好+2

根據香港法例第33B條《侵害人身罪條例》，任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺，或進行企圖自殺，均屬犯法，最高可判監14年。換句話說，協助或教唆他人自殺都是犯罪行為

唔介意咁你就收嗲乖乖地係度比人撚啦

你自己都識講上連登勿認真你又無攞住枝槍逼人跟你買,佢地買多係佢地自己on9同貪心

利申 all in 左 50

你信條傻仔9up輸錢就緊係笑柒你
而且無人理你介唔介意 唔洗同人講wo

樓豬琴日唔係好撚串架咩 上左神枱未

問題又嚟啦，唔係介意嘅話又點會仲比人撚緊

老實講，上連登勿認真，你唔係第一日聽呀麻
咁大個人都咁易俾人煽動到大賭，自己都要為自己負責任啦，佢地當買個教訓啦，佢就算用心不良，都唔係迫你買。

叫老婆係香港生仔算唔算教唆個仔將來自殺

係咁同人講你介唔介意
無人想知呀仆街

喂阿哥 唔通你話介意我地就唔笑7你呀

唔敢串了 我係過街老鼠黎

唔通唔係？

block定bam牙

喂 好似真係弱智嚟 原來佢唔係吹水
今次唔駛驗了

由高登到而家連登 10幾年黎都係同一句
上高連登 勿認真
你真心左 信左 柒左 咪比人撚囉
個forum文化就係咁 條氣唔服咪唔好上

點解變撚左 agger路你問我答

笑撚左

樓主做盛行?

嗲多2句添啦 得咁多咋

X2
成班人買就想贏，輸左屌人
又唔見有人贏左分錢俾佢

知道了巴打 聽你講

d人衝出黎比人撚

不如巴打你留你聯絡方法

乖

只有賭局 沒有焗賭

唔收弱智果野我真係笑到嘈醒左隔離房

其實分享自己分析唔出奇，中亦係常有既事，不論波馬都係
點解今次咁多人跟？
1.高水
2.中波膽比人感覺唔係估，而樓主亦刻意營造一個有內幕既氣氛
3.太多人買，唔買有執輸行頭慘過敗家既心態
4.馬會降賠率令到4:2似層層咁
不論咩原因令人買都好，樓主既態度先係問題既核心
而佢的確鼓吹左更大既賭博

呢句有問題，乜唔係弱智先係問題嘅核心咩

我認同我係鼓吹咗賭博 對唔住
但呢個絕對唔係我嘅出發點

太師有理

你呢d仆街 搵巴打發洩你d濕尻壓力
幾撚多人比你累死呀
利申：冇買

連登大把post都立心不良架啦

樓主都係做善事啫 俾d on9仔知道自己有幾弱智

算啦, 你中3:2都無人分比你
佢地自己揀既, 關你撚事咩

無錯 我支持出嚟大大力鞭班弱智
所以你唔可以潛

有下腦都知啦
俾條料就幫到你上車就無窮人啦
賭仔真係無腦
寧願自己鳩篤條飛輸都無咁on9
宜家信嗰啲同傳銷傻仔有咩分別

笑死 中3-2果班有邊個有派返錢俾樓主?
冇啊嘛 冇就收爹啦
樓主無問題 連登賭仔on9 完

貪心真係人皆有之
跟買唔算弱智，好似買馬跟落飛黨一樣
但係跟到盲撐嗰啲就另計

橫惦賭都係搏運氣 預唔中嫁啦 跟有咩問題
最大問題係啲人注碼又唔識控制 玩唔起咁大又要重本
將自己啲資產咁信任咁 投放落 唔可靠既人同賭博身上
依個心態先真係on9

賠返個腎比我

btw 無知一問 開咗嘅post係咪會跟一世 我覺得完全係黑歷史嚟

呢個點會係黑歷史呢？

又話退出連登，做下樣開個新ac啦

名留青史添啦

巴打幫下我

創舉黎

落飛黨係另一回事喎
人地真金白銀買落去
樓主都無買

豐高偉積啦樓主 令咁多弱智人士浮面

香港網絡大典 4:2事件

唔講其他 我信今晚係波台史上最齊心 有氣有力屠狗嘅一晚 多謝巴絲打畀我經歷咗咁囧嘅事

你指你層啲弱智賭仔？

屠狗會

痴線 出個水都要出po道歉
阿po啲人夠成日話一世唔反雲 贏波即刻死啦
咪又係咁

送錢俾馬會喎

樓主有冇問狗會claim返佣

樓主可唔可以做埋操胎盤員，你老母就生得

今次好似有啲誇張

唔好挑到咁明得唔得

開始知道樓豬是撚狗大師了

成場波1分鐘叫下既機會都無...

有呀搏到12碼個下

我反而想知4:2個投注額有幾多

有機會上報

諗起果吓唔入令到有幾多人嬲鳩就即係笑出黎

齊心想睇開唔出4-2既人肯定多好多

以前係高登都冇咁多on9 到出面既on9 仔，黎到連登真係慘不忍睹 不過我就係鍾意睇呢d

想問下波台大佬幾時整頓下波台
波台而家個迷麻風氣十分嚴重

我退咗休了

求下你退出連登啦
你真係好撚煩
仲有面上黎

出左名咁易放棄咩

面皮十尺厚

巴打你會點幫返

樓主係撚狗大師

唔止啦屌 依兩日日撚日都出十鳩幾萬個po 唔中就縮番入老母個閪度啦

樓主好波

多撚謝曬

屌！遲左入黎

又尾刀

連身上最後果100蚊諗住要黎贏錢之後去剥智慧齒既本都輸埋，樓主教我如何是好

畀我打一拳

樓主

真係好仆街

走啦屌你老母
有冇計過個波台有幾多個post係關你事
真係好撚煩

去setting

撚緊我

又撚狗

冇嘅

睇死樓主隔一排一定再開過post撚人
今次撚得咁過癮

聽晚再貼一場 即刻番上神台啦

漆巴已走 漆絲頂上

好撚野 樓主係我偶像

型

仲未放棄既乞兒仔

屌，睇完呢個post瞓唔著

why

你想燈獌啫，下次燈1020夠㗎喇

希望漆黑ching找數,退出連登

睇完你既post，發覺自己其實都唔係好蠢

屌班乞衣仲乞緊tg

撚完班弱智仔狗就算啦
仲繼續假膠
一陣俾人起底咁就一世
癲起上嚟溶左你都似

成個post最啱係呢句

贏左就當你神咁拜，輸左就屌你開花
好現實

我係咪都要PO 下張飛出黎...

D 血汗錢冇喇, 樓主點幫番我

FF無限

支持樓豬撚狗
幫波台去蕪存菁

好波牙清

樓主 真心 你買左幾多 賠飛ok?
你如果一齊輸大數 輸左既巴打都會舒服d
你買得幾十就唔好撚狗

樓主買20呀 有無追post

Dllm輸左一百蚊

下鋪一次過贏返晒
賭仔心態

傻閪

一面做死狗認錯反省，一邊不斷開po自推，自我感覺良好，做乜鳩？ 想出位呀？ 慳啲啦撚樣

其實有內幕真係唔出奇
我朋友都收過一次
不過係跑馬
因為隻馬個馬主大忙人 但果次都有去到馬會
大冷門19倍獨贏中左

翰咗10蚊

其實真係唔少𡃁仔因為巴打個post未買過波都突登買4:2
尋日係馬會見到有幾個𡃁仔企係隔離研究邊張紙買4:2
之後去買飛又見到隔離有幾個直接係窗口話：唔該我想買曼聯4:2李斯特城

樓主玩大咗啦，無料咪事但講話純9up,輸咗都唔會屌你，依家叫人幾萬幾萬咁買

今次樓主仆街在留左咁多時間比人
上一場29倍就得唔夠12個鐘比人跟。
好明顯係有計劃
唔止係昆傻仔咁簡單

應該係因為做低4：2個賠率
樓主會有某d著數？

輸少少個啲咪當買個教訓 幾十錢咪當食左餐飯
但用屋企人錢用grant loan買個啲 我聽到真係打左個突
勸你地早啲同屋企人講 比人屌完咪算
以後唔好再踏足馬會啦
Del埋個app 重新做人
再有信心既場次都要量力而為
如果比你買完就實中 呢個就唔叫賭啦

你唔撚係話我知你張飛係假丫

希望樓主跳樓

呢d咪無腦加on9 波都未撚賭過學人跟我諗佢地讓球都未撚識買

咁撚樣都信怪得邊個

撚狗可以撚到咁既地步
仲要係撚波台狗

企開d啦識賭同睇開波既都唔會買波膽啦

我最近雙失打算博一舖
你咁玩我

似撚cd rom多啲喎
賭開波嘅都唔會大大注買波膽啦

點幫呀 你叫人買咁大
留tg啦

港豬

波台一路屌緊班賭錢post

比你見到我

請留飛尾加聯絡方法
希望略盡綿力幫被騙上路既巴打們

漆巴 多謝你 唔係你我封遺書唔知寫咩好可以懶下你
我走啦 拜拜

我就冇買
不過睇到成件事樓主真心仆街
好心撚狗都唔好撚到咁盡啦
完全係想攞人命
係啊人地咁撚蠢跟你係抵死，但你一直鼓吹叫人allin，有乜咁大仇口先?
風涼說話講唔出，有人真係因為呢單野死我就祝樓主生活愉快啦下

人地叫你買就買

另外買咗果啲都反省下啦
獌對李城點撚樣開4：2啊
唔肯用個死人腦都用下google啦

我係你就潛水算
陣間比賭身家個班起到你底你就仆街

寧願博都博4:0

近磅啦 LLK失左個12碼同球chance

上次漆巴29倍都中喎
邊個會知今場搭沉船
我個4：2 我果幾百萬

關樓主撚事咩
中左3：2無人派返錢比佢
個個貪心跟4：2 依家有人焗佢賭咩
見到40倍就allin 依個世界無窮人啦

大注果班抵撚死 樓主做得好

29倍中 同 今次有咩關係

仲要有班乞衣仔輸幾十蚊宦出黎喊苦喊忽

駁5刀

今晚車仔愛記同阿利大戰開咩？想一晚翻身

4:2

賭得波都18啦
做左成廿年人都唔知賭無必勝
係就成街有錢佬啦
買10蚊100搏下冇問題 始終波膽高賠
瞓身買幾皮真係抵死

買得4:2 都唔買曼盤

屌你又話中硬

俾貼士唔緊要，但係你講到叫人allin上樓，好無良心

宜幾日有人死都會入你數

GUM

唔好撚佢啦 原來佢好撚慘的

老老實實我就撐樓主既
買得果班人根本就係貪心格有乜好怨

不過想知其實樓主有冇買到

人講你就跟
叫你去死你就去咩
賭可以戒，但弱智係無得救

幾多人俾你撚到成副身家無曬？
黑ching好波 賭仔死全家

多謝你先 圖我就唔會貼了 但我買咗六萬

第一次賭波唔識買
買左$10 主客和
賺左$2.4